[Uaena] IU 討論區 (23) - 你Retry左未？

永久置頂

밤편지 廣東版 - 長夜

改編詞:陳詠謙 @chanwinghim
主唱:IU

長夜 一扇窗 帶愛的信 藏心裡
像 歡笑聲 仍然清脆 hmm...
螢火的光芒飛 遠去
默 不作聲 再吻你千遍 遐想裡
乘著 這晚風 魂遊太虛 hmm...
尋找多溫柔的 愛侶
海 翻了浪淹沒誰 像那寫於沙灘所有默許
仍然很想你 徘徊夜空穿過雨水
我 為你寫 為你追
情人為何像流水 搜索幸福 可不可以躺下來寄居
螢火飛不回的 過去
怎相遇 怎相隨
多想念 和你一起安睡
在那些天 美好的花蕾
難敵世界 雨打風吹
海 翻了浪淹沒誰 像那寫於沙灘所有默許
仍然很想你 如何道出一句千句
我為你寫 我為你追
情人為何像流水 搜索幸福 可不可以躺下來寄居
明知不可能的...
長夜 一扇窗 帶愛的信 回憶裡
夢 的美好 仍然心醉 hmm...
螢火的光芒飛 遠去

2017 IU Tour “Palette” - Concert Live Clip

Dlwlrma (이지금) & Jam Jam(잼잼)

Through the Night(밤편지)

Rain-Drop & Heart(마음)

Black Out & Last Night story(어젯밤 이야기)

************************************************************************************************************

2017 SBS 歌謠大戰 Special Stage

Dlwlrma (이지금)

Through the Night(밤편지)

내 사랑 내 곁에

************************************************************************************************************

出道10週年紀念數位單曲

BBIBBI(삐삐)

************************************************************************************************************

李知恩（韓語：이지은，英語：Lee Ji-Eun，1993年5月16日－），韓國女歌手，出生於韓國京畿道廣州市。音樂類型以節奏藍調、民謠、民謠搖滾為主，風格以抒情為主。於2008年9月18日的Mnet《M！Countdown》節目出道。2009年，重新以藝名IU出發。

藝名：IU（아이유）
本名：李知恩（이지은）Yi Ji Eun
出生日期：1993年5月16日
身高：161.8cm
血型：A型
星座：金牛座
興趣：讀書、唱歌、跳舞
特長：吉他、唱歌
喜歡的食物：生魚片、mattang
喜歡的演員：姜志奐、鄭在泳、韓智敏
喜歡的音樂家：金泰宇、Gummy、TAMIA
圈中好友：Luna f(x)、 朴智妍（T-ara）、劉仁娜
理想型：太陽（BIGBANG）、童顏，有幽默感，認真時認真（於英雄豪傑中所說）
經紀公司：FAVE Entertainment
曲風：R&B、POP BALLDE、SOUL、SOFT ROCK
學校：首爾同德女子高中
官方粉絲名稱：Uaena

出道至今所有專輯及主打歌

正規專輯

Growing Up
Boo

You Know(Rock ver)

Last Fantasy
You & I

You & I (performance ver.)

Modern Times
The Red Shoes

The Red Shoes (performance ver.)

Modern Times - Epilogue
Friday

Paletta (2017/04/21)

팔레트 (Palette) MV

이런 엔딩 (Ending Scene) MV

Special Clip - 이름에게 (Dear Name)

先行曲 밤편지 (Through the Night) (2017/03/24)

MV Teaser

MV

IUTV - MV Making of

先行曲 사랑이 잘 (Can‘t Love You Anymore) With OHHYUK (오혁) (2017/04/07)

Teaser

Live with 오혁

Palette 打歌舞台 Live YouTube Link

迷你專輯

Lost and Found
Mia

iu...im
Marshmallow

Real
Good Day

Real +
The Story Only I Didn't Know

The Spring of Twenty
Every End of The Day

Chat-Shire
Twenty-three (스물셋) MV

2015 SBS歌謠大戰 Twenty-three 舞台

MelOn Premiere Showcase - IU

Special Clip

Knees(무릎)

Zezé(제제)

The shower(푸르던)

Remake Album

A Flower Bookmark
My Old Story

Meaning of You

Remake Album Teaser

花書籤2 (2017/09/22)

01.가을 아침
02.비밀의 화원
03.잠 못 드는 밤 비는 내리고 (Title)
04.어젯밤 이야기
05.개여울
06.매일 그대와

花書籤2 原主打 - 잊어야 한다는 마음으로

[Special Clip] Sleepless rainy night(잠 못 드는 밤 비는 내리고)

[MV] 어젯밤 이야기 (Last night story)
其他單曲

Loen Tree Summer Story
Sea of Moonlight

HIGH 4 with IU
Not spring, Love, or Cherry Blossoms

Ulala Session X IU
Summer Love
(Official Audio)

god feat. IU
노래 불러줘요 (Sing For Me)
(Audio)

IU(아이유) x 서태지 (SEOTAIJI)
SOGYEOKDONG(소격동)
(IU Ver.)

마음 (Heart)
(Audio)

我要揀飛啊，btw 上網見頭行3600一張

日本單曲

Good day Japanese Version

You and I Japanese Version

Can you hear me?
Beautiful Dancer

(Fancam) Beautiful Dancer Live - First Fanmeeting in Japan

Monday Afternoon

其他好歌 / OST 推介

Only I didn't know(나만 몰랐던 이야기)

Bad Day (Encore Concert)

Nagging

Some Day

Rain Drop

성시경,아이유,그대네요

내 손을 잡아 (Hold My Hand)

여자라서

사랑을 믿어요

첫사랑이죠 (First Love)

Fifth Finger (다섯째 손가락)

잊혀진 계절(Forgotten Season)

Beautiful Song

Uaena Song - IU's 4th anniversary gift to fans

豆芽之歌

12월 24일 (D.ear Cover)

SBS 綜藝節目 <拜託爸爸> 主題曲

IU’s all kill & perfect all kill 2010 - 2017

Dec 2010 - Good Day

May 2011 - Hold My Hand

Dec 2011 - You & I

May 2012 - Peach

Oct 2013 - The Red Shoes

Dec 2013 - Friday

Melon Top 100 上榜周數最長歌曲 (96周)

May 2014 - My Old Story

Aug 2015 - 이유갓지 - 레옹

Oct 2015 - Twenty-three (스물셋)

March 2017 - 밤편지 (Through the Night)

April 2017 - 사랑이 잘(Can’t Love You Anymore)

April 2017 - 팔레트 (Palette)

Sep 2017 - 가을 아침

劇集

Dream High (主角)
飾演金碧淑

Dream High 2 (客串)
飾演金碧淑

蠑螈道士和影子操作團 (客串)
飾演李知恩

最佳李純信(主角)
飾演李純信

漂亮男人 (主角)
飾演金普通

The Producers (主角)
飾演黑面冰山公主 Cindy

月之戀人 - 步步驚心：麗 (主角)
飾演解樹

我的大叔 (主角)
飾演李知安

綜藝節目

英雄豪傑

金妍兒的Kiss&Cry

Running Man E43/E77/E96/E97/E168

無限挑戰 - 嶺東高速公路歌謠祭

花樣旅行

孝利家民宿

主持

人氣歌謠 20/03/2011 - 28/07/2013, 共2年4個月, 成為目前《人氣歌謠》擔任時間最長的MC

廣告代言

S-OIL加油站

Mychu糖果

Samsung Galaxy S Hoppin

The Saem Harakake

呼嚕嚕刀切面

Home Plus

Bulgaris CF

Samsung Wave
Ep 1-1

Ep 1-2

Ep 2

Ep 3

Black Sin Cup' Ramen

Lemona CF

le coq sportif

Mexicana

2014 MexicanaCF

CF Making Film

ISOI CF

SBENU E-Line CF
Candy Candy you are my candy

罪大滔天 CF

真露 CF

마이홈(My Home)

케이블TV(Cable TV)

京東製藥 - 그날엔

Kakaogame

Maxim coffee

演唱會

The 1st Korea Tour concert - REAL FANTASY 02/06/2012 - 15/07/2012
The 1st Korea Tour Encore concert 22/09/2012 - 23/09/2012

2012 IU Friendship Special Concert Autumn 17/09/2012

The 2nd Korea Tour concert - Modern Times 23/11/2013-01/12/2013

2014 IU Modern Times Showcase in Hong Kong - 23/03/2014

2014 IU Small Theater Concerts “One Step Closer, Just That Much”
22/5-25/5/2014, 29/5-1/6/2014
演唱會收入將會捐出給予歲世越號沉船事故家屬

小劇場演唱會官方 YouTube
My Old Story

When Love Passes By

Friday

小劇場演唱會飯拍 YouTube
기차를 타고

별을 찾는 아이

연극이 끝나고 난 후

복숭아

봄 사랑 벚꽃 말고

演唱會

2014 VIBE & IU 'Someday in August’
23/8 - 24/8/2014

2015 I&U in
Hong Kong - 21/10/2015
囍帖街

The 3rd Korea Tour Concert - Chat-Shire 21/11/2015 - 13/12/2015
The 3rd Korea Tour Encore Concert - 30/-31/12/2015

아이유 [스물네 걸음 : 하나 둘 셋 넷] - 03/12/2016-04/12/2016

IU 24 Steps in Hong Kong - 16/12/2016

IU Tour Concert - Palette in Hong Kong - 25/11/2017

IU Instagram

@ dlwlrma

舊Post Link:

IU 出道六周年大米應援

感謝已集資大米應援偽飯

1.Blanc_1664, 2.上高登的理由, 3.noeYiJiEun, 4.哎呦
5.HaUae-da, 6.恩恩向榮, 7.粉熊的夙願, 8.好樣
9.用花整書籤, 10.摩登時代, 11.輕本皆人, 12.伯母是無罪的
13.頑皮, 14.傻更更曬你冷
一個屬於高登 Uaena 與 IU 既美好回憶...

見無人開新post，拎左U巴個之前比個template開左

A zone full

LM
順便原價放兩張1580單丁

繼續求單張680

開啦… 無乜事我都唔會開post架啦

一賣飛就推爆左
Btw 留名

會唔會加場

繼續求兩張 1080

想知是咪大陸狗用bot

好彩之前save左你個word檔

繼續跪求680單丁

留名
有冇人收1080？
想換張1580

Push

放B區$1080 兩連四連，有意tg

LM

得閒就執下佢update下啦

試都唔洗試啦 真係好撚開心呀

碌到入去都只係參觀佢個Error 404，嘿...

可以疊埋心水啦

求1080或680二連，小弟唔玩tg，可以回覆我

唔好幫襯黃牛

同埋1580真係得極少飛放出黎賣

港場一開賣就推爆咗

發現自己好好彩

放一張1080單位 原價
即日交收優先

點解啊

抱歉，因為已超過限定的購物時間，你必須再次登入才可重新購物。

入到都派唔到飛，有咩用呀

收一張1580單丁，唔好太後就ok

可幫買韓場souvenir

淨番輪椅位

有冇巴絲有單張$680 F行飛
想同男友一齊坐
tg:

入到兩次都卡比錢位 屌你個cityline

留名先

收一張680

即日交收都得

大家唔好係到買賣飛啦，要買賣出去開返個post

潛上飯上黎留個靚名

係嘅大佬

有無人放1580 留TG

入都入唔到

入到都唔會買到

冇乜宣傳邊撚度有咁多路人睇呀屌佢老味

好似賣晒了

想要兩張1080

求$680一張😭😭

原價收一張680 邊度都得

想問下有冇巴打知30幾係咩位呀? 會唔會好側呀?

冇飛啦,大家可以冷靜返少少

新po留名
忙咗成日啱啱先知
原來今次d飛咁好賣

咁係咪姐係左三左四個兩段呀?

救兩張680連位

求一張1580 自己一個睇

已經收到咁多位UAENAs嘅熱切需求，現決定加推少量HK$680門票，並將於本週四(10月25日)下午2時起，再度於CITYLINE公開發售！

做野忙到以家先記得要買飛，依家無晒喇
本身想首爾一場，香港一場架

仲以為老婆仔加場，點知係加680位。。

叫做加多行

乜都冇

Molamola 玩完喇

求1580
tg:@chiyui889

求1580 x2 可以分開

求1580 2連位

直接睇首爾兩場算啦

求1580 1張
tg @ssssssssuet

求2張680連位

求飛放飛唔該出去自己開post啦…

平時搵個人上水都無
一有con就成班路人上晒黎淨係求飛放飛…

就算我有飛放都放返俾班熟既巴絲打先啦…

No offence 但我諗大家都係真心鐘意iu 先咁緊張張飛 唔一定要上埋連登傾先叫鐘意iu 又分路人又剩只會令你地更加小圈子

今次真係咁威賣晒定係內部hold起咋
上年真係長賣長有咁
Btw咁睇紅館不是夢

加行 今年好賣得
留名

想問70算唔算中間呀
我搵唔到座位表
呢到既巴打好好 幫我買到
有得入場都開心

LM post名
本身一心諗住睇1580 爭扎左陣買唔買1080
宜家覺得好彩都買左定先 不過今朝1000入到Block B第2行 買飛放棄左一次真係無得返轉頭

block b m80
有無巴絲係附近

有無人多左張1580

我明白好多人都好緊張張飛
但係亦都有巴絲淨係想傾下 IU 而唔係睇 十幾廿版都係講緊求飛放飛
所以先講下點解唔開個集中求飛放飛post，而唔好喺呢度影響到其他真係傾下 IU 既巴絲打

lee句真

除非係政府有份搞既show，如果唔係既話一般 kpop con 係唔會喺紅館搞啦

岩岩碌碌下見到 第一眼睇到呆撚左

抽到IU演唱會飛揮手區

求飛去呢度

其實娘娘有冇打算加場，加場應該唔會搶得咁癲

過往有冇試過Kpop組合/歌手來香港開show加場

TY上年有

希望會唱어른 睇戲睇到好感觸

娘娘去到個個國家都比人搶曬啲飛。唔通個個國家都加埸咩 再者。你一加 其他國家fans一定唔高興。點解佢地唔加 最重要係 娘娘唔至在錢

聽住先

如果之前冇，更加要做第一個

仲有Dear Moon

我都係 自問睇過無數劇
真係喊左出來既得呢套 仲要唔止一次

放電失敗

現場唱應該好正 不過要拎版權好難

呢2首都好想聽一次Live！

一起歌，就諗起佢係間房仔聽大叔巴聲

只能說
冇一次夠第一次睇囍帖街果種激動

不過認真想討論下,今年搞乜咁爆
係黃牛多左定Hongaena多左
今次真係一張都買唔到

我的大叔依套戲真係令我感觸良多
個人覺得依套戲簡直係娘娘演技一個里程碑

老實講真係有咁多人睇？ 定係根本無咩飛公開賣
睇左3年 收工先買飛都買到最貴 今年連最平都無埋 睇番上星期賣既泰妍 前兩日睇都仲有最貴既買 個場唔係一樣？

呢套啲戲就真係完全見得人...終於真真正正唔使做收視毒瘤~

抽係開亞博Arena...
嗰度坐成萬人大好多啦

IU都有得炒 傻撚左?
反而抽有低過原價放

上黎港開完之後，各大平台都瘋狂轉發夜信。都應該圈左唔小新飯，等睇今年

係咪即係一樣上年戈個場？上年最貴最側兩邊個一格完全無人坐wo iu落黎握手啲人沖哂去邊邊博下握 今年咁誇張 應該開心定唔開心

係香港加幾多場都無用 咪又係炒

港場係俾強國人睇架咋...
幾時都話去睇韓場好過港場 n 倍架啦...

U巴講到咁正又唔去

今年韓場有T 台

唔爭在去買台場嘛

台場機票貴呀

岩呀！！！唔好買牛 遲下就有原價

貴得去邊,果一千蚊
有聖誕加乘喎

呢幾年女神年年都爆驚喜，咁有誠意係人都識啦
入場唔一定要FANS既，多人支持都係好事

咪話，其實如果有追埋台灣歌星嘅話，去台場甚至可以加料搵地方睇台星啲年尾公演。舊年十二月中去台灣住福華，去到就正正見到貼晒廣告sell 酒店聖誕有公演，響後面空地搞 (嗰陣見整緊setting)...

但係台場上次唔係都勁快賣哂咩,雖然有2場

哩首係咪好少唱？好想聽live

呢首好舊添，不過我都幾中意

想聽到步步驚心 秘密 shoes同獨守空房

x2 今次佢唔唱我會大聲叫佢唱 但坐1080叫應該聽唔到

啲內部飛/炒飛到con前幾日無人要就會低過原價放架啦 頭幾日一定係貴啲

我都好鐘意呢首 直頭已經好耐無聽過
好多首舊歌都想聽

呢首아침 눈물 從來都無唱過Live
好想聽呀

今年咁好反應,我怕已經好多人已經心急等唔切送錢畀黃牛

我仲忍緊手

買平飛從來都係考驗耐性

好似我呢D人就唔等得啦
一定要盡快有張飛起手先安落

我都想傾返iu野～～～雖然咁快推爆左個post好難得
但見到班路人飯都不如既人真係寧願唔洗佢地入黎推post

唔好買黃牛

巴打係邊到睇?

好想睇下娘娘點樣跳BBIBBI隻舞

有無人會買手燈
充電款

你可以去少時po揾～～

之前次次都唔爆，今次無跟團買就出事

係spotify random 播純音樂版 跟住搵左好耐先搵到係邊首.

仲有呢首. 因為呢首我決定要學吉他.

我想買 但邊到會有

某首站咪有代購囉

一個con 最多唱廿幾首歌...
想聽呢D 舊歌 side track 就真係難D 啦

好多無見過

呢首morning tears
陪渡過左傷心既日子

唔係台灣架咩？ 唔好意思 第一次買呢d 見佢又填711店號

講緊香港嗰個呀

我反而想知團有無西位

我唸住入一支充電

佢應該去錯地方

頭先啱啱先醒起今日好似開賣，molamola

見樓上好似話會加位，可以星期四再戰

跟團加幾多？

只要唔係專業炒家,
其實冇乜所謂啦

開show 前兩個星期先會有飛啦，無咁快知團飛係咩位啦

好似係原價

希望遲D收到飛

呢首都好鐘意 但好少聽娘娘唱

기차를 타고

呢個版本雖然短啲 但係都好正

某站雖然平$20，但話會因為運費而調整價格，可能都最後都一樣價

其實真心白銀買飛睇concert都唔算路人飯啦下化

佢一拎起把結他 好懷念

係melon ticket買手燈係幾時係韓國攞？
見佢揀日期得10月28號同11月10號
冇得係演唱會個日攞

首爾場未開始賣

你老味一期二期uaena都冇優先真係火都黎

海外場一向都無呢隻歌仔唱

其實二期melon ticket page都講名優先只限韓國國内公演

留名

有冇人鍾意IU呢首

得罪講句 新燈都幾無誠意 入電變叉電
寧願佢賣貴啲整個藍芽場控 起碼會齊齊變色都開心啲
焗多啲人買

有無人放香港場飛

上年嗰支已經有場控啦

好想港場有場控

有無人放680 2張連位

佢依家賣緊係釜山同光洲呀嘛。首爾場11月5號先開始呀

咁我平時夠會睇張敬軒謝安琪。睇藝人唱live好似同fans差好遠喎巴打。起碼fans知道佢出過邊啲碟。知幾首side track。或者都會買下碟啦

另外一樣 Ghana 朱古力

有，韓場有場控

呢首正

李純信

有冇fans 有辦法揾到飛啊？我想要block a 中間

有乜慘得過
1. 買唔到飛，狂㩒都冇，勁sad
2. 見到巴打原價放飛680一張，超開心，即約今日交收
3. 對方今日臨時話唔賣得

嗰種坐過山車既心情...

聽日加位開賣，再試下

我等飛，冇就算

呢首勁鐘意，每次聽都想喊，估唔到有其他人留意

柒左添 冇去過韓場
見港場冇咩人有手燈

快d 12月

港場肯官方賣應援先

有block a中間都自己睇先啦
巴打係呢到搵有啲難度

最衰黄牛都隨機

所以買張平飛入場聽下歌算啦
港場唔值得去使咁多錢睇

一首廣東話版夜信都值回票價

係

今晚睇下先 thx

今日block d 飛 會唔會遠到 iu bb 都睇唔到 😭

求1580一張

出面無乜人放飛 應該fans買曬

時辰未到啫
過多一排之後就多人放

唔會啦 有飛緊係即出po放

個場係同上年一樣？點解今次賣得咁快

娘娘英文

想要一張680自己睇

Block d 係咪即係比個位你睇電視

其實只係比你入去聽
audio only

音席

上年走果陣觀察過 睇電視都幾爽
清過睇兩邊大螢幕

見真人仲正
上年坐左上角 同娘娘隔三個鐵馬

咁前
點做到

買得680都只係求聽歌架啦
睇mon定係睇真人已經唔重要

公售炸上年 本身我同大佬都覺得側到咁會出事
點知有驚喜

我上年680頭行都好有驚喜

我仲未買飛

前日淨係禁到680 block C最後+側邊 冇要到
希望一陣禁到block d前面中間

其實block d禁到邊都一樣

上年港場都全場英文啦

個網已經入唔到

block d 後到咁嘅樣我都係睇吓有冇人放1080算

所以上年全場靠個fd係隔離翻譯比我聽

其實坐側邊睇係咩體驗 我未試過但有得揀我寧願後都唔想側 起碼可能睇哂成個台發生緊咩事 btw今年又準備飲啖水先

有冇人入到 citylime

All internet ticketing sessions are currently taken up by customers.
Please access again by clicking the "Retry" button below.
Thank you for your patience.

所有網上購票連結正由其他顧客使用中， 請按以下重試鍵再嘗試。
感謝您的耐心等待。

所有网上购票连结正由其他顾客使用中， 请按以下重试键再尝试。
感谢您的耐心等待。

個廢站係咁嫁啦

個網點解可以咁廢

娘娘英文發音再進步咗

入唔到個網

點解重試變左神話演唱會

我覺得係佢地仲SET 緊個網

搏你買錯

呢個好笑

聽過買錯ikon

有無人入到, 買到?

2點放lunch
一直到咦家要開工
都入唔到

有冇人入到

無

680都入唔到
佢地究竟拎左幾多內部飛

On9玩左半鐘都入唔到一次

電視位都輪唔到我地買

入到時應該賣曬了

雖然娘娘真係好紅但真係有冇咁多人買呢

真係真心買飛入場就好，轉個頭發現啲飛去晒係咩代購/黃牛，結果現場出現一堆吉位，最終有堆飯入唔到場

呢個係時有發生

其實有冇人入到？

入到可唔可以分享下心得

放心 無人分享到

23號戈陣已經入唔到個網,到入到戈陣D飛已經比人Hold住晒.又系買唔到.
今日1點到依家都入唔到,有冇巴打,打電話買到?

打過唔通

唉,1580已經比粉絲團訂晒.
其他戈D又買唔到.
我見太妍官網都賣唔晒,又有好多人低過原價放返出黎.
唔知點解今次IU咁多人買

我睇youtube好似會有個翻譯係台到? 定係已經無左好耐

到底宜家咩情況？
未開賣？賣緊？賣曬？

唔知,到我地入到戈陣應該買唔到.
23號戈陣都係咁.

無記錯上年無翻譯，佢講英文。
再上上年會展個次，就即時翻譯打字係螢幕

買到！

終於買到
未買到嘅加油

入到個網?
我仲係入唔到

買到了

終於
我愛你呀U~

refresh左2粒鐘 終於買到山頂位

我都係喎 屌

都係照舊入唔到

入唔到

瘋狂入到 但唔似有位 得番6張簡

我都係， 約咗個巴打昨日交收跟住佢話發燒， 就左佢地點時間跟住又話返工 ，鬧我吹佢，跟住今日 諗住問佢 見到佢有幾粒鐘都有上線時間 唔知係咪blk左我

原價？

咩行

J

tg：CCY10

買唔到

仲有冇？

雖然小弟係第一次睇，但想知點解今次咁難買嘅
同往年聽返黎好唔同

又唱廣東歌又拍劇，呢一兩年多咗好多人識娘娘架啦

4年前佢第一次黎香港開FM有撚人睇咩
嗰陣時牛牛唔收我車馬費原價散飛已經坐第三行啦

我放棄左 唔睇了.....

女神有黃牛炒係好事定壞事

有冇興趣一齊收飛 一齊睇

我就係唔想買黃牛嘛 香港地想睇show真係好困難...你想收680?

係 最好越前越好啦

第一次睇山頂位

買到好有滿足感
RETRY咗成個鐘

如果唔係貴太多，我又有d性趣
本身一條友去，所以俾位巴打放飛機後完全放棄mode

留tg

竟然賣晒
仲記得捐大米果年 個場一半係空既

我都未收好
堅持等多陣

2個位都放?

當年開九展好似都坐唔滿

第一年fm好似無人識佢咁
連個場都坐唔爆

想當年平價飛吉咗九成…
前面1480仲要有半價飛…
隻牛仲要問返我 IU 係邊個黎

有冇咁惡劣呀

仲有冇 想要單丁680 自己睇

乜隻牛咁唔專業呀

巴打 tg?

有，我咪話佢係一個韓國女歌手黎囉
不過呢幾年真係多咗人識娘娘，呢樣嘢係值得開心既

嗰陣時淨係識d大勢男女團架咋…
IU 乜水黎呀…

頭2次，開show前一個星期，仲有砰飛埋，1080位，680咋
去足咁多年，睇住佢由九展開到會展，再到亞博。一級一級上！
頭幾次搞fm個間垃圾公司

*平飛賣

而家買山頂都要對住個網玩幾粒鐘都未必買到；買張飛都要搞到要人咩都唔使做咁，返緊工博炒魷咩？有早知就打死都請假啦

仲記得頭幾轉有陳奐仁
真係屌左出聲
次次九展都有飛剩
唔知娘娘見到會點

我想講 我返學 嘅人都搞到遲到都未有張， 成日睇股市咁 跟住放學都冇二張山頂

陳奐仁第三轉啦
頭兩轉係玩垃圾遊戲呀

玩咗成粒鐘...

其實大家放飛既，約好咗交收， 就唔好甩人底， 見到有幾個都話係比人甩底

竟然咁多呢種事...「生意不成情面在」，似乎好多人都無呢種意識。

話時話，過幾日就釜山場開波，大家覺得嘉賓會係邊個？

私心就想係釜山地頭蟲恩地...互相做嘉賓，即成美談~

同埋我問咗幾個放680既人，個個其實都係黃牛

買一百蚊恩地
雖然好想係首爾場見到佢

首爾原先估會有Zico，結果佢嗰個weekend嚟香港。但照計今年collab完一隻，總有一場會係佢，但唔知邊。另外Dynamic Duo又係熟人，應該有 (2015首爾頭場係佢哋)。

又係舊嘉賓。想要成詩京合唱是你

我覺得首爾場先有恩地 呢排cb點會山長水遠去釜山做嘉賓

首爾：恩地、吳赫
釜山：Zico

唔知咁樣似唔似...

其他諗過有可能嘅嘉賓：Psy、Zion T、Dynamic Duo、成詩京、朴明沫(!!!)、鮮于貞雅、柳熙烈
唔知會唔會響呢堆度開出嚟嘞。

都係熟人
唔知娘娘嘅人脈會唔會畀到新驚喜呢

開啲女團成員出嚟...嘿~

開個徐太志/ 孝利出嚟

有好多都係娘娘既迷妹黎喎

鄭承煥

隊隊搵一個出嚟溝埋做ad hoc瀨尿牛丸：「真‧女團」IU 出現...

得喎，呢兩個夠晒理由又夠大粒...

係噃...識得，冒起中又夠新。用響光州場其實都幾啱~

機會很大

等睇大家報告

團飛1000人以上 實有西位㗎喎
P.S. Block A 2200 個位

我有預感今年會唱羅生門

咁邊個唱男嘉賓

有冇可能張敬軒做嘉賓

我都想

買唔到香港，決定轉戰台北！

巴打你睇左機票未 lol

有無人放1張前小小既680/1080 :(

真係好多舊歌想聽

我好中意佢呢個live，成日loop

有冇同好
一直好想聽佢live，一定好正
可惜今次冇機會睇了
唔想買牛既下場就是如此

頭兩次fm係九展，主持垃圾，遊戲仲垃圾....唱得幾首歌
第3次會展！終於唱多d歌，點知中場陳奐仁出黎！真係屌出聲！
完全唔明白點解可以咁厚面皮，上台唱2首歌走。完全同IU 零交流
上年除左有長夜，同方大同合唱 Can't love you anymore 都好正！

9成有deal先出陳奐仁 我覺得條友真係唔識IU

爺爺

680/1080都有PM

條肥仔真係唔識架喎

前日問個人1080
佢開價1590
食水深到

唔深就唔係叫牛啦

btw, 見有d人喺度放飛…
唔係原價放既就躝啦！

[cp]🇭🇰20181208 IU 十周年演唱會inHK🇭🇰
1580 前六排随机售3000
1580 随机售1980
1080 随机售1480
680 随机售980
⚠️以上售价均为人民币 仅支持支付宝付款
我覺得又ok， 兩張個價又唔同平啲
有冇人一齊？

人仔添啵你po出黎嗰個

三千人仔坐頭排睇港場我拎去睇韓場好過

佢好奇怪如果兩連嘅話680好似八舊水

上微博巧多飛

公平咩

好奇問一問 你想要咩價

唉...都唔知有幾多好心巴打原價放左俾黃牛

我只係知
呢到有人block c row b
開我1280
食水深到

開名啦驚咩

廢事啦

其實已經唔係開名嘅問題係好多都係咁

認清邊個係人邊個係鬼姐
做得牛就預左

原價放左四張
見到都係中年老男人交收
唉

Kakao M 都喺cafe 開名話邊d 係偽飯牛啦
呢排咁多路人喺度放飛，有幾多個係牛真係心照啦
爆個名出黎等其他巴絲打唔好中伏都好呀！

唔好咁諗，娘娘都有好多叔叔飯

最早啲應該係真巴真絲，後來就應該越嚟越多牛牛...上Viagogo啲地方睇，初初都算，後來越嚟越多飛，實有啲係呢度扮鬼扮馬收過飛嘅牛牛嚟。

所以我先至話有飛都放返俾熟既巴絲打先
三唔識七走上黎話收飛放飛，分分鐘就係咁中咗伏都唔知

最慘係諗住原價放飛比啲巴打，點知轉個頭比人攞左黎炒 如果香港好似韓場咁有得舉報咪好

我都唔知幾時先買到飛

唔會有舉報囉
有既話主辦呢個大莊仲使搵食？！

華生~~

講真，要韓方統一負責晒國內外咁多場賣飛先有得咁捉，而且重要配合埋fan club安排嗰啲。否則唔易搞。

係 真心多謝原價放俾我既絲打
冇佢我真係唔洗睇

我都係

原價或暫多一兩三舊都算
條友開多6舊

心很累。

有冇巴打可以幫買首爾場photo card？

好似話光州場同首爾場個張唔一樣

有冇巴絲可以放680/1080二連比我
搵左幾個放飛都係黃牛賣貴一倍

補翻tg

巴打仲有冇多一張？咩位都無所謂只求入場 尋日㩒極都㩒唔到

要我幫襯黃牛仲要係支那黃牛我寧願唔撚睇

搞咁多又唔會多D錢收

本身搶多咗兩張諗住原價放比搶唔到巴絲
但係我驚好多黃牛係POST收完原價再黃牛放出去
最後比咗FD

俾黃牛玩到放飛都煩

痴線，演唱會飛出口支那 究竟有幾多飛係香港市場
限韓令原來收咗皮喇?

今日同位巴打交收左張單丁680 原價 係度想多謝佢

利申：自己睇 非轉售

可以望一望微博幾多飛

之前收飛有條友block A row U都開我2300 當堂鬧鳩佢

有無好心人放一張俾我自己睇

row u 都二千三...
真係多謝晒喎....

條友傻撚左

有冇巴打一樣諗住最後幾日臨演唱會先收飛
迫黃牛放貨

有

+1

呢幾日block A嗰啲，老奉放兩叉以上。狼到一個點~

話咁快聽日就係娘娘釜山場開show嘅日子啦

係ig sweetticketk訂左飛希望靚位

信唔信得過?

我諗ok掛

要入數先好驚

繼續ㅡ位粗卡

繼續輕輕鬆鬆

輕輕鬆鬆

聽日人歌主場應該都...

又黎買 poster 送耳機啦！
點解要韓國罪大先有…

呢排都無乜團cb…
個個都留返下個月世界大戰

霸氣

IUteam

太型了

Cindy姐

有人話佢呃人，kticketing改左名叫sweetticketing

霸氣IU Team

左下摸緊隻狗果個是咪Nanbee

上面位巴打咪大獲？
好彩未應承佢

應該係

好彩我哋考慮中

大叔拎咗個 best drama 大賞

最愛IU team

I社長

如果個驚喜要挑戰level up 我諗真係要請返啲idol fd先得 我都諗唔到港場可以有咩新招 所以會幾期待驚喜

睇認哥聽你的意義聽到起晒雞皮 好聽現場聽一次

BBIBBI 5th win

睇認哥聽你的意義聽到起晒雞皮 好想現場聽一次

首爾場既時候買會唔會送多d野

唔打歌、無實體，咁都五冠，惡到呢...

你的義意咁大人鐘意
實有得聽

哈，唔知釜山嗰邊散場未，同埋咩人做嘉賓呢...

而家先encore 緊
今晚嘉賓係尹鍾信

竟然會唱返 marshmallow, love attack , boo 呢三首....

marshmallow 右手圈圈 marshmallow 右手圈圈

nagging都好似好耐無唱過…
好多舊歌

嘩個rundown
cruel fairy tale同我不知道的故事

好多初心
迷兒啊

天兵娘娘

佢真係好可愛

Mia

期待埋港場
未有飛呀

嘩。尹鐘信唱like it。好正呀

我好想要raindrop

bbibbi 會跳成點

好poping

見到娘娘著件衛衣，很想要

PIC?
我見冇乜特別冇買,前面得行字

我係睇到條片,唔係睇圖

上PTT見到D圖分享吓

Stage

2.0 手燈

手環&Key ring

送既充氣坐墊

U記hoodie
仲要後面張圖好淘寶

34 首.... 四粒鐘....

咁計首爾尾場肯定有多無少，預五個鐘都得...

港場三個鐘都偷笑

睇首爾尾場既話一定趕唔到即夜晚十一點半嗰班機返香港

上年都好似唱咗好耐喎, 三個鐘應該都有既....

上年都好似超過三個鐘

其實睇得首爾尾場都預左要第二日機走啦

啱啱睇完釜山場
表示真係好正
大家記得買港場(好似無曬飛 )

唱左幾耐

一年長過一年

足足4小時
6點準時開 去到10點唱埋最後一首完

今年香港場都早開始左，唔通係預可以Encore耐D

補上釜山場full rundown

好想聽慢慢做的事

想快點到12月

仲未買到飛 想問下仲有冇巴打有飛剩可以放

睇完尋日釜山哥場，絕對有需要再睇埋首爾同港場。唱返好多啱出道時嘅舊歌，尤其係首出道Mia (Lost Child)，想當年唱完仲比人鬧😩😩 聽到好感動 成個演唱會個故事性好強，好似睇緊戲咁！！

無錯 今次主題就係戲劇

釜山場 enencore - 무릎

有無lock attack飯拍 好正

好期待港場

拎到飛了

唔知點解覺得iu會請eason 做嘉賓
如果請到就好 上年係方大同唔知今年會係邊個

Eason ？ whatever la

個重點其實都係去睇 iu 啫，邊個係嘉賓根本唔重要
甚至可以講，求其搵個蛋散嚟，俾大家可以有個廁所時間都唔係壞事

即係咁講方大同同陳奐仁你要咩先
嘉賓如果有互動 成件事又唔同咗啦

好老實講，真係無分別
上年方大同果陣我都係廁所時間
啲所謂互動其實咪又係跟劇本做

咁又唔係咁講 人地都特登學韓文唱

咁你都幾唔尊重位嘉賓

我唔反對你咁講，只係當你有生理需要果陣，你會選擇喺 iu 唱緊歌果陣離場，定係個嘉賓喺度果陣走呢

上網買左係咪求其一間通利就拎得

如果係呢個問題我會答嘉賓
但既然位嘉賓為佢只有十數分鐘既表演而努力過唔應該一句跟劇本做而抹殺佢既努力

岩呀！方大同做嘉賓起碼有練過先唱到呀，佢同IU咁合唱，絕對有欣賞的價值！
陳奐仁做嘉賓，就擺到明係為自己啦。零互動，博宣傳！
有嘉賓當係一個Bonus，無亦唔會覺得好可惜！
講到廁所位就真D唔尊重

只係覺得如果有嘉賓會有邊位咁諗會好啲姐
當然想全場都係iu唱啦

海外場係咁嫁啦
邊有本地歌手本身認識IU

唔擔心，IU實有準備驚喜比我地

咁你應該聽返方大同同女神合唱既i can't love you any more

方大同其實真心岩唱呢首歌，真係有揀過

聽佢地合唱點都好過聽人係咁爺爺爺啦....

個次真係 見佢咁努力係到爺爺，唔耶又唔係幾好咁 成個場都勁老尷

oh i got this, i'm truly fine.

巴打買到未？

未呀仲諗緊個黃牛張飛

我有一張block B 單丁. 有興趣俾你個tg 我？

唔使了唔該巴打先，因為我朋友都睇埋一份所以要連位

牛牛幾時會低過原價放

con果陣好想幫娘娘瘋狂打氣

IU做客《對話的喜悅》，談到了22歲的低谷期，也談到了最近一次的低谷期。 IU在去年末到今年初，因為精神和身體的狀態都非常差，在《我的大叔》播出之前，向《我的大叔》的導演表示過下車的意向。柳喜烈補充道：「那時真的很嚴重，儘管我也曾見過IU的幾次難關，但這次真的很嚴重。 」

IU對《我的大叔》導演說：「雖然真的非常抱歉，但趁著還在播出前，現在我就此下車可能比較好。 對於之前拍好的份量，無論如何我都會設法賠償的。 」IU吐露那時真的非常沒有自信，身體健康差到需要入院的情況，拍戲又是很忙的，所以覺得這次真的做不到。 儘管覺得自己也算是經歷過很多苦難的，但從沒想過中途放棄正在做的事情，這次是第一次，所以苦惱良久才對導演說的。

導演說見面再談，見面後導演痛哭著說非常對不起。 因為IU在《我的大叔》扮演的角色是苦澀孤獨的，導演說以為那是演技，不知道那是真實的情況，所以導演對於自己沒有觀察到這點而感到抱歉。IU：「聽了這句話，非常感謝，尤其在當時狀態不佳的情況下，這種話更是成為很大的力量。 」說到導演並沒有談賠償，沒有埋怨，反而是說非常對不起。 IU說：「聽到這句話，反而有了某種力量，哪怕只為導演也要克服難關。 」

張飛放左未？

未啊. 如果你想要嘅話 留tg？

CCY10

yr tg?

首爾場周邊聽日 melon ticket 開賣啦
去韓場買周邊既巴絲打留意下啦

柳熙烈呢個人好多節目都有IU,幫我地認識IU好多

from

上面D圖用手機睇會好D,
電腦有D麻煩

柳熙烈不嬲都睇好iu

會唔會出iu sticker

對話的喜悅終於有中字

諗起iu上寫生簿唱謊言同gee

아이유 도망가(IU快逃跑)

佢都算係IU其中一個伯樂 當年上完寫生簿多左好多人識

IU同佢主持SBS果時,唔知點解覺得特別好傾

絕對係，iu亦好有義氣咁，成日去支持柳大叔嘅節目

話哂iu出名其中一個原因都係鷹之眼

即係咩

跪求巴打
有無人有多一張首爾場星期六飛轉讓比小弟😩

原價收1080/680

[url]https/

收1080/1580 原價
TG:@chiyui889

台場出左 有興趣可以睇下

IU有無人整左whatsapp sticker

想點整

想要兩張香港飛，乜價位都要

[Android福利] 一隻APP搞掂！WhatSticker (測試版) 可線上製作貼圖包及發佈

想整就自己研究下啦…
隔離團都有巴打整咗…

2019月曆有消息未？

冇咁快啦 應該11月尾/ 12月頭先有

lm

又拎多個...
BBIBBI 6th win

有冇巴絲原價放1080/1580
tg:@chiyui889

佛系都6W

都係拎埋今個禮拜啫...
下星期無架啦

食唔食得埋聽日人歌主場？

下星期正路係叉蛋

今日拎埋
人歌三冠收工

真係食出埋先收工...

娘娘出dance practice

今次竟然有dance practice片，真開心~

娘娘zoom 近左
髮型會唔同

其實隻舞幾好睇

好似第一次見娘娘出dance practice

係, 副歌果part舞好正

娘娘件衫 有冇同款?

原來係mmm，買唔起

dance practice

佢認真CHOK恆曬個樣

估唔到佢著咁貴

上淘寶都冇類似design

係咪我錯覺 我覺得佢跳舞好左

我覺得好好笑
後面D NG位

一炮過睇哂娘娘三粒鐘認哥
第二首推介既歌好好聽, 有機會聽娘娘整個full ver翻唱就正

對上一次係好日子

太耐唔記得

唔係you and i咩？

you and i 係 dance performance mv, 唔係 dance practice

想問下邊到有娘娘 Palette Acoustic ver下載
Melon都搵唔到

都無出過音源更係無啦
你想要既話唯有喺IUTV 入面cut 出黎啦

我勁中意娘娘把聲之後用結他

又係喎

有冇人對A區 M行既飛有興趣
tg：

連位？

係啊

想問下有冇單丁飛？

instagram個雙口罩係咩風格

有無娘娘既whatsapp sticker

有無人買台灣飛 搞會員戈陣係收唔到驗證碼?

我收到喎

台場買飛
1.手機號碼綁定+等24小時
2.Q&A

上下水先
各位娘娘既fans好嗎

仲有1個月

仲未收到飛

上面有,不過黃牛黎

我就仲有9日

咁借過啦

我仲有2日

原價收1580/1080 單丁一張
TG:@chiyui889

依家無得買手燈，有無人知到時首爾有無得即場買
我認我膠左唔記得

早啲去應該有。上次釜山哥場見好多人都係現場買

好，重好d希望

估下港場guest係邊個？
通常娘娘guest出左一次唔會在出
我估另外一位連登女神
終於等到佢復出既同時有娘娘演唱會

港埸估唔到。反而韓埸諗起可能會係老爹

唱過佢嘅歌，叫嚟做返次嘉賓，都好合理~

跪求巴打們讓出一張A zone飛

好想扯一張落嚟

想問下有冇識韓文嘅巴/絲打聽得出BBIBBI DANCE PRACTICE最後NG個part IU講咩
見佢停咗係到大叫一句之後就成班人係到笑，好想知到底佢講咩

70秒買完台場
你老味CITYLINE

買左張25 lol

me too

啱啱睇機票，好L貴

買唔到正價，即刻上viagogo買左黃牛

hostel都未book lol
唔對路就cancel...

光州演唱會嘉賓係請夏
有啲驚喜

頭先見到報道都嚇一跳...師太啲嘢真係好難捉路~

我諗唔到原來佢地識

聖誕假嗰幾日喎，實係俾人劏架啦

娘娘請得佢去做嘉賓，就算唔識都狗衝啦

"Now I'm making you an offer thay you can't refuse."

原價加$10手續費放block c $680

已經放出
唔好意思，阻到大家

求 680 兩張

Tg : kkennethh

笑...笑得好開心

我都想要

roller coaster 好正

原價收680/1080

仲未買到飛

今年2期d 禮物
20號開始寄喎…

開完演唱會先寄

有冇iu whatsapp sticker?

得罪講句
好多sticker都好夾硬吓
唔會想用

求原價飛,咩位都得
tg:@chiyui889

盞燈幾正喎

又四個半鐘
幾時都話娘娘 con 最抵睇

應該忘記我的心係咪花書籤2個首隱藏曲？

係，無出到嗰首原主打

good day又上埋三段高音

好想聽呀

嘩

好想聽

你今個星期都有得聽啦

#U巴你也可以

我都係做返數據狗算啦…

其實 StubHub個場一行有幾多個位

正常最左到最右一行大約七八十個位
有d行數可能要就下個台就會少d

第一次睇，想問港場會唔會咁？

港場你預3-3.5啦

娘娘會叫未夠秤既返屋企
到而家買完都未去攞飛

都算係咁

場地關係11.30前就會完
又要趕尾班車

亞博完場出面會有巴士等你

娘娘唱到12點 搭通宵有咩所謂

今年早左7點開場，預唱到10半 都3.5小時

都係灣仔個年encore得最有氣氛

合唱到娘娘出翻黎唱

佢出黎之後係清唱左半首。已經聲都沙埋

都唔算清唱既,叫做有個背景聲咁啦

上面講既係理想啫

光州場 enencore

voice mail

someday

The Shower

Heart

係失眠個時聽住voice mail 渡過左一晚
勁想係現場聽

有無人試過買內部飛
無啦啦ig有個叫homing_523話有iu內部飛放

someday個live好正

唔知韓場 enencore 會唔會再唱啦

instagram買飛,買化妝品,買鞋,代購=得啖笑

咩都有可能 嚟返兩個鐘en-encore 先

500%電

今年con撞正小弟生日,有冇好心人原價放飛,幫小弟留個美好嘅生日回憶
tg:

係咪有iutv

今次住係江南，先知好近娘娘公司 順便去望一望

Upload 唔到

巴打咁快就到咗首爾？我今晚半夜先飛，聽朝到~

又，你嗰幾張相，用電話就睇到，desktop反而睇唔到。

我自己用電話睇唔返

我都到咗首爾，今次住果個位原來好近我的大叔果條火車橋，睇下有冇機會走去朝吓聖先

iu d歌 applemusic又有返

個地鐵站

原來請咗大勢女團做嘉賓…

子瑜

都係好多歌冇曬

個廣告咁 old school 呀…

希望唔好係星期日...

大勢團聽日有FS
所以好有可能係星期日

寧願係見到佢哋老細都好過...

會唔會係韓國電視睇到

巴打好憎佢地？

又未至憎嘅~

今日嘉賓係G.O.D.
小fans娘娘超激動

諗起師太以前同金泰宇做某個（扮）約會綜藝嘅其中一集~

自己個偶像做自己con 既嘉賓...
好難唔滾動

係未開心到眼濕濕咁

又行咗上二樓喎

叻巴你結果都係過咗嚟？

喺屋企做緊數據狗咋

有冇巴打放飛

啱啱響首爾Four Seasons間Charles H. 飲嘢，原來其中一個mixologist都係Uaena，不過佢搶唔到飛，葡萄緊我。

話實佢慣常都對山頂同山腰嘅朋友幾好，近幾次演唱會都記得去下呢啲區。

不過今次勁多人離位去握手 搞到佢返唔切舞台 要跑返去

右邊個班

大家都激動姐,
咁IU平平安安,冇出意外就好了

聽日仲有場俾佢葡萄
btw, 睇完今次韓場覺得點？

今日場我無睇呀，睇聽日場咋。今晚留嚟食嘢~
又，原來重有另一個bartender係Uaena，葡萄*2ing...

uaena無處不在

同問

我仲以為你睇晒兩場添
唔好上咁多 twitter 睇劇透
聽晚睇得開心d 啦

想問娘娘新果支燈有無得玩場控?

新舊都有

睇過韓場真係返唔到轉頭

睇娘娘ig新post出黎段片 已經好正

果吓真係好大聲，喺中間有份一齊嗌，嗌完真係有啲毛管戙

香港應該冇機會咁

我地要大聲啲，嗌埋啲路人飯果份
아이유 참 좋다

絕對認同

真係返唔到轉頭

IU 참 좋다

猥褻乸型迷支大叔

呢句識,太熟悉
仲有LEON但其他句應該冇乜會記得

琴日冇leon呀。睇下今晚有冇先

慢慢做的事

今次真係有~

仲未唱完

五個半鐘在望，直迫六個~

Raindrop

5：35收工~

邊個做嘉賓?

TWICE

好後悔去咗光州冇去首爾

係喎，睇巴/絲你個名已經知點解...

又，今晚佢哋算唔話得，至少兩個開全咪（志效同定延），另外有一個都似係開咗咪。

係 不過係iu con開全咪...

仲有好想好想聽knees guitar ver同dear moon

想死

一人都係十句八句，連埋跳舞，索氣啲啫，無炒到車~

慢慢做的事
我等左好耐終於聽到

大家買左新手燈未

行錯路....

好似飲醉左咁

路人飯一入黎見到張gif笑左

好得意

正

似去完廁所返嚟唔認得個位響邊嘅觀眾...

前面嗰行班人空歡喜一場…
心諗多謝晒兩米oppa啦…
由得佢行錯咪算囉

兩米oppa

即刻嚮樂天買番包

我覺得呢隻好味d
娘娘未做代言之前都有買開呢隻黎做手信送俾同事

有，我無影到下面，都買左

陣間飛之前去樂天先，反正都要買啲手信番去

好掛住尋晚首慢慢做的事啊
呢首連Live都唔多，竟然可以現場聽到

enencore 最正就係可以聽好多 side tracks既 live
呢d平時真係唔會聽到…

琴日唱heart個陣見側邊個個都舉晒橫幅 但係自己又冇

搭火車 the shower

正常rundown都多左side track
殘酷童話同秘密都想聽好耐
殘酷童話個stage，加埋啲煙花、音響，極震撼

Encore 18隻，基本上已經係開多一場...

娘娘輕鬆打爆五個半鐘啦
至少唔使要個嘉賓頂廿分鐘 dum 波鐘先

話時話，噚晚兩米哥響我身邊衝過。唱Hey握手位嗰陣佢開路，我就啱啱去完廁所返埋位，直頭迎面衝埋嚟，擦身而過。

一人女團，「我要打十個」，真係唔講得笑；搵佢做嘉賓頂半場就差唔多~

韓場舞台效果真係一流 好彩有去到
btw我見啲韓飯有應援貓紙 其實港場都好需要

咁唔夠歌開 con 既話係未可以請佢去做嘉賓頂半場先？
係既話張飛就唔只 2000 won 架啦！

港場某首站都會整啦，不過有冇人睇就係一回事黎啦

當出showcase再計個友情價，每張收返72000 won，2000歸返主家，利利是是就算~~

好似有啲隱喻係度

no offense
琴晚女神嘅氣勢1個打9個

太多路人飯啦，港場

有2-3個開咪，算係咁喇都...

又，噚晚見佢哋九個啲耳咪好似有啲問題，有三幾個經常要整，重似乎聽唔到咁。

我都覺得佢地啲咪有啲問題。係咁整啲耳咪

唔明你講咩

所以俾多少少飛去睇韓場會仲好
氣氛好之餘一個con等如兩個con

韓場兩日都唔同啦
尾場應援大聲好多

冇

唔明你地講咩

某女團

原來娘娘送左坐墊比全場觀眾 好撚屈機好撚暖

你應該要多謝娘娘阿媽
每場過萬個坐墊係佢準備架

Fan service意識爆晒燈，無得頂~~

娘娘陪我地玩五粒半鐘唱歌比我地聽，仲擔心我地坐五粒半鐘坐到攰，娘娘實在太令人窩心

香港三粒鐘都謝天謝地

比盡都應該係2粒半

咁又唔止既 上年港場都3個鐘
今年normal rundown 都接近3個鐘
計埋 encore 預3.5啦

10點半完場

今年開7點喎 3粒半咪10點半
盡既可以去到11

口購口賠白頭片：估今年收十點八~

iu香港場有冇消息話有冇手燈賣

Fangirl

港場有3個半鐘，已經好好
個場頂盡都只可去到11
大家到時比多d反應，氣氛好IU可能會Encore唱多幾首呢

個晚佢真係開心到喊架

好似通常都冇

上年港場都好似無周邊買

港場有三個鐘我都收貨啦

十一點前乜都完啦
娘娘心諗唔好阻住佢食宵夜呀....

話實叫港飯帶佢食宵夜，一定好食過搞手帶去嗰啲...

大排檔

叉雞啦，簡簡單單

Marshmallow係咪goodbye stage咗

好有「喜劇之王」feel...

快到了

臨上機，又執一執啲行李，睇見師太concert個座墊，越睇越覺得好有泰航feel...個紫色完全一樣~

話說星期六嗰個係唔同色

唔同tone嘅紫色定係其他色？

唔同tone嘅紫色

如果係淺啲嘅應該好夾華航...

我唔知邊個係星期六定係星期日

上面星期日，下面星期六~

真係華航隻色...

係咪暫時每場都有？

有冇巴打係IG同homing_0523買飛? 好似有伏咁 又原價放又要過全數先

我上星期同佢傾過
佢係咁吹我要快d 過數，講到即日唔過數就買唔切

佢而家仲賣緊呀？

我最後就唔敢買

講真ig真係唔好敢試

咁應該係伏啦 佢又係話今日截

截左成星期都截緊

佢話2000蚊包4-6行 我覺得黃牛黎講太平咁

講到似層層原來都係伏

我都係收到呢d 答案同相
我見到堆馬會飛真係想笑

喺後台都要食朱古力

個IG第一個post係9月5號,你自己諗下

堆馬會飛係咩意思

新飯留名

你睇吓賣家急D定你急D就知

唉 明明上年都冇咁難搶 今年班黃牛夠膽死開三倍價錢

我係carousell見人放緊第四行8000蚊

巴打有飛啦？

第一行萬六

岩岩1900蚊收左張Z行
check番好似係last個行黎

其實1000買680值唔值 會唔會好冇feel

萬六！？

萬六我去睇韓場再去埋FS見娘娘好過睇港場啦…

係韓場加FS加台場再加正常價港場都有突

係我個trip嘅兩倍。笑咗。
狂飯去韓國都唔洗咁貴。
呢啲野俾女神知道真係幫你改埋買飛制添呀

班黃牛真係痴撚線

冇話值唔值架喎。你覺得啱聽咪得。講真去到個啲位。你都係睇mon架啦

買牛既話開show前兩三日先搵啦

入去做音飯

我覺得最後一星期博下有無人放仲好

個晚合唱好正 娘娘出嚟唱埋個陣即刻毛管戙

連登uaena有愛

16000蚊，直頭係包埋機票食宿嘅價位，豪華團都重得...

我去睇隔離團韓場join貴婦團都唔使咁貴

韓場以外都做唔到的效果

二連擊 마음 大合唱

呢part我都有錄低少少
真係毛管動架

見到16000笑左
好想問果個人點計出來

heart好似成日都係encore召喚歌

呢場勁在IU出聲後,D人冇wooooowooowooo D聲,個個係安靜

唱慢歌都冇亂叫

因為班友都估到佢實出返黎

咁都係,雖然第一次做吓樣既enocre,但我記得香港場我旁邊都幾大聲woo吓

聽完慢歌都係拍手先再woo
大家有晒默契

btw有冇人有晒所有crew嘅ig
由中意iu變中意iu team呢面
利申我認我蕊

膊頭好靚

首選一定要 follow nanbee 先啦

韓特oppa

松鼠 oppa

兩米oppa

其中一個女dancer

娘娘用嗰個化妝

呢個好似係娘娘個 cody

我淨係follow 咗咁多
隊band 嗰幾個人都好似有 IG, 不過我無follow

U巴又推入坑

台站有張相影到娘娘隻手好似吊過針

我覺得港場encore唱heart應該會fail fail地 不過有時我真係睇少左娘娘喺香港既fans base既

唔係好似，係直情

Link?

娘娘

吊完IV兩日都唱足咁耐

香港買唔到飛， 轉戰台灣睇24 25。 場細香港一半又前啲啲位！

韓國個邊收到2期禮物啦

2期送嗰本嘢

幾盞喎...正過唔少打正旗叫寫真嗰啲~

做完演唱會，啲禮物先到

上年合唱過啦
可能我坐得前覺得好大聲

上年就係唱到佢出返黎

呢個位似抽血喎 係咪定期驗身咋

今年話捉完牛牛先寄呀
二期賣牛牛捉到會取消資格

唔係前年咩 ？

都可能係；如果係抽血嘅話，落針嘅醫護手勢似乎幾差下...

女神脆皮加護士手勢差
一定因為見到女神手震

台灣第二排都係$2000幾 不過機票好貴

貴啲又唔係話太多，順便去旅行

啱啱買左$3000幾

好後悔無買2期

以後娘娘既身體等我守護

正常 setlist 連 encore 3個鐘

Set得咁緊...連埋講嘢，其實快極都三個半~

娘娘話過自己會講下講下講到過晒鐘

係前年

想問買唔切官方螢光棒仲可以邊到入手？同係咩色？
打算如果個日買唔到幫襯出面d假貨

某首站出咗個post話幫人訂手燈呀… 去嗰度望下啦…

新果支係咪同上年果支無咩分別？

轉左差電 好似係

同埋送多個座俾你當mood light用

港場應該無場控支燈

氣氛同效果應該差好遠

收飛 單丁一個
有冇巴打啊
tg:@chiyui889

係咪唔會賣周邊野

會唔會1.0支燈場控唔得 之前睇fb 朴寶劍睇防彈concert都係咁

2.0場控先有 bug ，有機會卡住唔識轉色 要強制重開
1.0 完全冇問題 （除咗暗小小之外 ）

我意思係淨係2.0會場控 1.0過左代就唔轉色

首爾場兩樣試哂 新舊燈都可以轉色

除咗色差之外。個人認為冇咩大分別

係咪已經無剩飛

Marshmallow真係「退休」...
其實嗰晚現場聽，都明點解。有啲可愛風嘅歌，某程度上係要夾硬唧起／扭咗把聲嚟唱，好辛苦。而且人大咗重扮細路，心理上都好難頂得順...

呢d都係留返俾班後輩 cover 吧啦…
零零後唱就啱…
而家年紀有返咁下下好難再扮可愛

下次開con搵女團做嘉賓嘅話，可以屈佢(哋)cover...

笑死

呢嚿棉花糖又大嚿又韌，咬唔入...

反差萌

身係《北斗之拳》，樣係Sanrio Frds...

好呀 講真初期D扮可愛歌真係唔鐘意聽

20歲前唱嗰啲路數其實又OK嘅...宜家響電話loop歌都照樣loop埋Marshmallow、Boo同Love Attack。講真，對照返佢當年年紀唔覺突兀，輕快佻皮得嚟聽落都未至係最造作嗰隻(雖然佢本人應該已經覺得好想嘔 )；不過宜家就真係第回事啦。

咩年紀配返唱咩歌啫，咁又唔係唔好聽既…
當時初出道十幾歲係啱佢唱架喎

仲記得有段片係佢唱唱下 唱到一半笑到抽筋

愈後期D歌愈鍾意
反而GOOD DAY, YOU AND I,E家都會飛左佢唔聽

應該話我對呢類扮可愛既歌都好反感
唔關邊個唱 幾多歲唱事 係個melody好難頂
口味問題
近幾年D歌 正好多 loop極都唔會厭

全部都會照聽
然後聽you and I 果時仲會係心入面應援
아이유 참 좋다

ME TOOOOO

相比之下我反而鍾意舊歌
secret ,hey, the thing i do slowly ,u and i

Good Day同You & I我係聽埋日版，每隻replay一次...

其實由舊嘅一路聽到新，睇到佢成長個軌跡，幾有意思。最可喜嘅係佢嘅路線轉變，係多元同留有「趣味」，無側埋一邊。Kpop女solo／duet嚟計，有時唔少其他歌手都係唱得好，但側去傳統硬功／OST路線嘅略嫌太多，另外又有少數太過側去「結他小清新」路線，有時都會覺得唔夠過癮。師太呢幾年個發展走勢，啱啱好fill到嗰啲gap。

secret, the thing i do slowly
呢2首都係聽唔厭

午安

到家陣都未買到飛
唔想食牛價

頭先睇完Bbibbi連埋英字MV，get咗歌詞講乜，忽然覺得應該又寫首詩紀念下：

莫道廣寒風物好，天梯妄接造宮門。穿窬未見姮娥殿，先墜九原作斷垣。

可唔可以解釋下

其實隻歌主要係警告啲偶像狂飯，唔好玩到咁癲，八卦到變實質滋擾；頭先寫詩嗰陣，基本就係用咗月宮、嫦娥嗰啲做題材去講呢個意思：

注釋：
1. 廣寒 -> 廣寒宮，即係月亮
2. 造 -> 粵音「醋」，即係「前往」咁解
3. 穿窬 -> 窬，即係牆。穿窬意指爬牆潛入嗰類行為
4. 姮娥 -> 嫦娥嘅原體字。漢文帝叫「劉恆」，為咗避諱，由嗰時開始改叫「嫦娥」
5. 九原 -> 地府
6. 斷垣 -> 垣，即係矮牆、牆腳；斷垣即係爛茸茸殘缺不全嘅牆腳

成首詩其實大致即係歌詞嗰種意思：貪過癮太八卦做狂飯，分分鐘乜嘢得著都無就已經PK。

其實娘娘十年後唱 mia 同 ugly duckling 仲正咗 當年反而太沉重

宜家睇返，會覺得當年出道多少係想刻意營造反差形象 (年幼 vs 黑暗、老成歌路)，但效果未係最理想。反而都係more or less順返生理年齡咁成長就work...

好撚正
下個post拎黎永久置頂先得

如果可以釋返做韓文俾佢睇，一定好有同感

其實好多佢早期嘅歌都正咗，始終人大個咗，去領悟首歌嘅意境嘅能力都高咗，佢演唱會唱嘅 you and I 版本其實如果你細心聽，都會發覺到位過以前好多

如果係以前韓人都重多啲識漢字嘅年代，搵長幅或扇面寫起佢當係禮物拎去FS/FM送畀佢都好0架。不過呢個年代應該唔work鳥(佢哋唔多識漢字，翻咗做韓文又多數變到1999)。

宜家見佢響con唱嘅You & I，有多少改編過，個人幾鍾意，尤其副歌入嘅頭兩句同尾嗰句，唱出嚟啲感染力勁咗。改編好之餘，歌曲理解力高咗都一定係主要因素。

其實出道歌唔係唔好聽，只不過真係唔多啱15歲既佢
所以之後都要出返嗰幾首可愛風格cb…
唔係既話真係收得皮

娘娘阿媽都可能識少少漢字既…
但係佢呢個九十後就一定唔識架啦

冇巴打注解真係睇唔明。但係好有意思。真係臥虎藏龍 之前有巴打share分析bbibbi首歌嘅youtube片。都幾正。
btw我覺得正如當年女神拍拖咁。俾啲空間人啦。明星都係人者。

以前用好多死力去唱高音，今次去韓場發現女神開始carry到Dear Name呢類高難度歌曲，同埋持久力好咗。不過可能今次聲帶狀態好好多。我諗歌唱技巧都有轉變同改善過

女神最值得學習係就算咁受歡迎都仍然咁努力去做好自己,Plus Ultra

各位，我想問今年演唱會點知自己個坐號係咩位置？ 冇一張圖有講既

7/12 又係皇室堡記者會

貴2-3成都照殺都未買到

真係

我特別鍾意佢呢場嘅Raindrop，聽完再聽返CD版發覺唔同咗好多，CD版好高音加少少可愛風，呢場真係有feel好多

有埋影像又唔同FEEL

所以其實真心好想娘娘可以出番隻演唱會碟，甚至係bluray，因為live版比起以前嘅錄音嚟比，真係更加毒

上面句詩唔好話韓國人
香港都冇乜人明啦

知恩姐已經唔再係當日既國民妹妹，係真正既音樂人，咁好正常。

我都係 我而家連Good Day同You&I都會skip

巴打首詩好高質

過獎過獎~
話實，師太都提供到唔少靈感...我寫詩詞唔算多，但近兩三年有幾次係畀佢inspire到嚟寫~

好有心

話說首詩有冇名？
起埋個名咁先夠完美

起詩題又反而真係考起...要貼切同簡潔先得，呢隻嚟講都要花唔少腦汁先可能刨到出嚟~

話說，上幾次寫師太嘅都無點正式起題...

頭先諗住copy & paste 首詩喺個置頂
之後發覺首詩無名喎

吖，啱啱諗到個：《窺‧禁》 -> 加一點響中間，專登加／扮少少新潮~

想問多唔多人起sweeticket訂左飛

到手

絕版棉花糖人,再見

成就IU Team的人叫IU

我都到手了
但係有冇人知wpqlRhc係咩意思
件衛衣拉鍊寫住

有冇巴打跟夜子家預購?

你知 dlwlrma 點解就會知 wpqlRhc 點解....

原來啱啱打錯字,唔怪之得出唔到完整既字

nono,有台灣朋友幫我搵果邊訂

收兩張正價飛，咩價位都得

有無拎左飛？ 個座位排到去R行。我朝早918入數 夜晚11點左右email 登記，都已經排到咁後，真唔真呀

唔好諗咁多啦... 有飛入到場就算啦...
唔通你諗住佢地會俾頭幾行你？

都唔係去到咁後下？如果跟佢機制 咁早入數早登記都係得咁既位 ，佢都好唔公平

第一次坐Block A 想問下A乜行即係點？eg row AX = Block A X行? 同埋坐位幾多號先算中間?

我攞到第2行西位，但去唔到

我放工先入數，但係8點正send email，攞到兩張 J，不過今年cityline 咁，有得睇真係已經要感恩

可以參考上年

D人9點就沖去入數 918算好遲啦
EMAIL登記仲要遲幾個鐘

收正價飛 一至兩張，咩價位都得
TG:@chiyui889

收連位1580 tg:ctp1993

我G行 不過超側

反正點分都唔知

拎望遠鏡入場

有人得閒就開個新post啦

請各位移玉步

dlwlrma